# Сервис уведомлений
Сервис управления рассылками API администрирования и получения статистики

## Задачи
- [X] Реализовать методы создания новой рассылки.
- [ ] Релизовать методы просмотра созданных и получения статистики по выполненным рассылкам.
- [ ] Реализовать сам сервис отправки уведомлений на внешнее API.

## Работа с проектом
1. Создание базы данных:
   - Необходимо скачать и установить [PostgreSQL](https://www.postgresql.org/download/)
   - В файле config.py откорректировать настройки для работы с БД
   - Запустить main.py, вызвав метод create_new_database() класса DataBase, создав тем самым новую базу данных
2. Все действия с таблицами в базе данных реализованы в классах Client, Mailing, Message:
   - insert_in_db() добавляет созданный экземпляр класса в соответствующую таблицу БД
   - update_in_db() обновляет данные по указанному id
   - delete_in_db() удаляет данные по указанному id
